一齊打電話報名！鐵路公會呼籲各位員工參與撐警集會！

大家一齊打電話去報名啦講咩都得㗎！

推

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

撐親警都落雨

jam 佢線
以前電腦會裝 modem card 瘋狂打電話

推吖

push

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

Push